\PassOptionsToPackage{draft}{graphics}

% rubber: set program xelatex

\documentclass[fontsize=10pt]{scrbook}

% \usepackage[paperwidth=15.593cm, paperheight=23.389cm]{geometry}

% \usepackage[paperwidth=6in, paperheight=9in]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Ubuntu}

%\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
%\usepackage{fullpage}
% \usepackage{textgreek}

%deux-trois francisations supplémentaires
\usepackage{xspace}
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}}

%règles de typo françaises
\usepackage[hyphenation,parindent,lastparline]{impnattypo}
\usepackage[all]{nowidow}

%pour énumérer différement
\usepackage{enumerate}

% ajoute (entre autre) la bibliographie dans la table des matieres 
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{1}

% urls internes et externes en noir cliquables 
\usepackage[citecolor=blue,urlcolor=blue,linkcolor=blue,colorlinks,breaklinks=true,filecolor=blue,bookmarks=true]{hyperref}

\makeatletter
\renewcommand \thechapter {\@Roman\c@chapter}
\makeatother

%titre
\title{Le guide poignant de \_Why pour Ruby}
% \subtitle{}
\author{\_why}
\date{\today}
\publishers{Tendrement écrit par why the lucky stiff. Traduit, mis en page et publié par Xavier Gillard}
% \uppertitleback{}
\lowertitleback{\centering

Livre sous licence Creative Commons CC-BY-SA :

Le texte complet de la licence est disponible à
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/}

La version latex initiale a été créée par Michael Specht et améliorée par Alexandre Gravier. Cette version suit une mise en page beaucoup plus classique.

N'hésitez pas à me contacter à xavier@sploing.fr}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{colortbl}
\definecolor{white}{gray}{1.0}
\definecolor{gray-5}{gray}{0.95}
\definecolor{gray-10}{gray}{0.9}
\definecolor{gray-20}{gray}{0.8}
\definecolor{gray-30}{gray}{0.7}
\definecolor{gray-40}{gray}{0.6}
\definecolor{fadered}{rgb}{0.8824, 0.9529, 0.8745}
\definecolor{basiccolor}{rgb}{0.0, 0.0, 0.0}
\definecolor{commentcolor}{rgb}{0.2, 0.6, 0.3}
\definecolor{keywordscolor}{rgb}{0.8, 0.1, 0.1}
\definecolor{stringcolor}{rgb}{0.1, 0.3, 0.3}
\definecolor{ricolor}{rgb}{0.5, 0.3, 0.2}
\definecolor{parensaroundricolor}{rgb}{1.0, 0.5, 0.5}
\definecolor{belgradeoperatorcolor}{rgb}{0.2, 0.0, 0.0}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{setspace}

\usepackage{caption}

\usepackage{manfnt}

\renewcommand{\appendixname}{Expansion Pak No.}

\usepackage{listings} 
\lstset{language=Ruby}

\newcommand{\note}[1]{}

\newcommand{\imageCourtesy}[2]{Image aimablement prêtée par #1 \cite{#2}.}

\lstnewenvironment{todo}{\lstset{numbers=none,frame=none,backgroundcolor=\color{fadered}}}{}

\begin{document}

\maketitle
\include{parties/avpropos}
\tableofcontents

\include{parties/àpropos}
\include{parties/aurevoir}
\include{parties/rapide}
\include{parties/flottant}
\include{parties/règles}
\include{parties/villebasse}
\include{parties/barbe}

\end{document}
